有無FD2同好

想整架FD2 for日用，有無邊到有靚盤，想要全原裝

28car有堆車行賣2011/2012年份
全部報細年份1-2年
價錢又貴
質素唔知
但已經唔老實
搵私讓好過

自己經驗
有興趣可以約睇車或去車行睇
了解吓 比較吓
當初睇左大約10部先買到
好多古怪野
到睇岩左
頭一部驗完車有鑊氣
第二部正正常常原裝車

FD2個名爛曬

上28car我都係睇私人，車行車睇落靚，但個人感覺都係信唔過，諗住搵架唔好比人大改過嘅就得

夠CLA臭？

FD2不了
鍾意EK9多啲

認真
香港唯一臭過CLA 我諗就係FD2

我係FC2同好

買咗再講

個人覺得有d overpriced

EK爛d 周街狗肉

Jazz

我都好想換
但揸緊7代gti 好似換完差唔多咁

你架7代棍波？

Gti 唔係 r wo
點差唔多

b16b有聲無畫點同k20a比

我自己鍾意斬尾車
所以B16B有聲冇畫我都冇乜所謂

Golf R 高FD2一級喎
GTi 咪同FD2打個和

雖然好多好殘
但早一日揾到架正常的好
不計FN2 最後一部K20A

想買呢架多d
利申揸緊es8

揸緊，2010年車全原裝

係好正既

EK9樣靚，但真係慢左啲

Fit

棍波個感覺正好多